識玩既一定起呢個時候再推「逃犯條例」

反正已經無人反，外國又唔得閒理。

大家話係唔係

再敢黎我地

無意義
國安法已經寫明可以
將犯人送到中國法庭受審
畫蛇添足？